《香港福佳腦細大全》褔佳腦細一定比7仔多!!

打過N份工，遇過N個腦細，有好嘅，亦有更多福佳中嘅極品腦細。
為咗啖飯可以忍!!!但阻唔到我背後笑鳩佢!!!

為秉承香港打工仔嘅傳統"腦細是用來恥笑的!"，
小弟以多年工作經驗及身邊友人嘅怨念，逐步製作成《香港福佳腦細大全》，以供各方好友參考。

鐘意嘅請比個Like (內容不定時更新)

香港最多奸狗腦細，乜都要攞著數...

lm

遇過好多腦細都伸晒脷，狐假虎威扮晒蟹~~~~~~

香港D腦細個個都自以為十項全能，乜都係專家~~~

畫得幾好

職場真理，對你越好嘅人就越要小心~~~~

笑撚死

點解我老豆唔係李嘉誠...

啲圖好撚抵死

好有 舊式黃霑時代既感覺

衰鬼又畫得幾好

唔

煩過西~~~別號唐三藏~~~

幾正

遇親呢種都心諗...睇你頂到幾耐......

g持

畫得夠奸， 正

不怕神一般的對手......

好好笑

遇著呢D腦細，真係攪吾清收佢份糧係賣咗咩比佢...

每次遇到呢type，都會腎上腺素飆升，拳頭自不然硬起來...

吾夠未姐你

仲會出咩？

呢隻正宗渣住精蟲當令箭，身受其害者不計其數~~

啲內容 就連個樣都同我上一份工個仆街上司一撚樣

總有一隻係左近...

慳還慳，小撚家家還小撚家家，完全係兩件事囉!!

幾靚

又點可以冇佢

正評支持 好生動

哈~~~吾做FREELANCE，吾通真係要食屎!?
養得飽就吾駛咁辛苦撈多份啦~~~~

遇到工作狂，不停點做野上司

人生交叉點，如果瀨得掂有一千億，你瀨吾瀨?

我個老細係深度型
hea做

犯賤嘅意思咪就係指專撩交打、辣慶人嘅人囉~~~

真係做實事嘅人往往都好少說話~~~

你吾撚夠未呀柒頭皮

啲畫ok

但吾你老母

吾你老母

永遠得佢講晒，亦唔會聽你講~~

鬼鬼鼠鼠偷番薯，呢D真係有樣睇~~~

有JOB卸JOB，有鑊卸鑊，真係唔知有咩價值可言...

某程度都係值得學習做人處世，不過如果都做埋實事就無咁廢囉~~

喺度食就咪能喺度疴啦!!!!

《香港福佳員工大全》

似工人,好過老細

點解我呀爺唔係李澤鉅...

本是同根生，都唔駛放埋一齊啫...

勁多呢隻煩過西...

柒過碌竹，日日鳩縮!!

推

撞到呢隻慘過見鬼.........

哇~~~~樺仔呀~~~~~~蔡楓樺呀~~~~~~

自私二字，關人忍事~~~~~~~~

你個標題唔得 明明晝得咁有心機
都冇人入嚟睇

C兄請指教

有錢唔係萬能，但無錢就無人當你係人...

[突發] 入嚟睇下呢個係咪你腦細

幫你推吓post 先

呢個正喎!

傳說中嘅真．麒麟怪怪!!!

真係正嘅又吾怕睇呀妖孼...

應該經歷過好慘痛嘅遭遇先造就到佢~~~

寧得罪君子，莫得罪方仗...

求人不如求己，靠佢不如靠自己!

仗義每多屠狗輩? 當你係狗拎去屠就有...

工作上往往最令人煩擾嘅就係D是非...

說話差不等於心地差!! 友善永不等於心善!!

到底係一舊飯?定係一舊雲? 邊撚個會知?

＿

"煩"永遠都係鍛鍊EQ嘅最好幫手!!

痴線堅係會傳染，對得佢多連自己都痴埋一份...

不招人妒是庸才，成日妒忌是蠢才!!